東涌泊車一問

今日準備帶兩老去睇大佛，想揸車入東涌再轉昂坪360。

巴絲有無日泊推介？

去大佛但係成1點都未出門口咁搞笑

Citygate 11 or 14/hour

Thanks!

2點先出

你去睇日落呀?

唔好去 包你排隊排到5點

所以我咪問佢係咪去睇日落

依家360仲咁多坐架?

唔洗排隊，但citygate 超多人
好彩天氣幾好，係有少少霧姐

dklm連登仔仲話你要排隊排到5點

連登仔最鍾意唔識扮識

泊東薈城，北就平d，但遠少少

泊富東

都遠幾多下

如果樓主係坐360好似citygate 近少少

Ching你啱，啱啱check咗東薈城時租平2蚊